聖誕節我有伴 好開心！！！

1234bb

我d腦魔可愛過羊仔好多

想要

自己去買

fuck死u

好想要 邊度有得買

之前高登訂 而家唔知重有冇剩
你去fb打腦魔bb 佢好似話25號夜晚會出google from
要鬥快填

腦魔最可愛

自己去買 我唔會俾你地

抵你平胸

屌你老母 大波都唔俾

一講完自己去買即刻冇人理你

呢隻係咪入面豆豆個隻

入面係綿花
好好渣

你理咗我

當買旗

好有愛心啊

腦魔巴

好開心腦魔仔帶左個溫暖嘅聖誕節比大家

我晚晩都攬住佢地訓覺